［西貢撚入］ 返工時間點過海最快？

想問平時點樣最快過到海？
出旺角好啲定坑口好啲冇咁塞？

同埋平時你哋去邊買餸

諗起都好撚辛苦
搬出坑口算啦

坐船

係好多人等車？好塞？

如果條路一塞就仆街囉
科大迴旋處例牌多車
一程小巴加成半個鐘頭
將軍澳坑口寶琳都已經去到銅鑼灣了

過海就坑口轉車

btw做乜咁睇唔開搬入黎

好睇唔開咩？

利申：已經洗濕左個頭

睇你等車塞車既忍耐力去到邊

但你鍾意行山水上活動放下狗就ok
睇你取捨

最正路係坑口轉地鐵因為過海最快，塞車係科大/坑口道迴旋處同影業路，小巴出彩虹轉車就由井欄樹開始塞彩雲落山，仲有塞白沙灣一段西貢公路。

行西沙走除非你搭99烏溪沙轉鐵否則大老山一樣塞到 PK

結論：朝早邊條路都塞

過海就坑口啦﹐條線最短﹐不過101M都幾貴下
買餸就牛池灣最多又平﹐當然前題係有多餘時間

利申 : 原居民

買架快艇大飛行水路

有無識人住維景? 整張通行證比你
利申: 住西貢過海返工, 日日塞到懷疑人生

星期一至至
朝早塞到中午，然後放學時間塞到晚上7-8點
紅日全天候都塞

99+980X行西隧

不過要預時間

980x得幾班 馬鞍山出港島都好睇唔開

如果番上環我覺得可以
太古鰂魚涌個邊就當我無講過啦

過海番工來回，一日基本上最少要3-4個鐘出門+番屋企，有車就好少少啦但都係塞，最後都係搬番港島